有無門外漢或者新手，覺得攝影係好有趣既野，但又成日的唔起心肝去影？

一齊傾下，或者喺度Post下相，互相Stimulate下？

傾下譬如…通常咩情況你會影相？
係特登為影相而出街？
定出街順便帶埋相機，就影？

你為咩鍾意影相？
影相係為咩？

好奇呢d問題。
雖然我覺得傾完聽完自己都未必Action

我一竅不通 想知眼睇個景咁大 手機影細咁多 e.g.影月亮 有咩方法改善
利申 淨係用手機影相既noobie

好似要用道具？

【高階版大招：手機+道具+後期處理】
常用的道具搭配，推薦以下幾種：
1、手機+望遠鏡
2、手機+顯微鏡目鏡
3、手機+小黑目鏡
4、手機+以上任何一種工具+後期處理

新手

傾下譬如…通常咩情況你會影相？
旅行，行山，動漫節(免費model學影人)

係特登為影相而出街？
定出街順便帶埋相機，就影？
前者，部機太重有目標先會帶

你為咩鍾意影相？
影人，影風景(好難)

影相係為咩？
好想同人Share自己影既靚相

留個TG一齊學影??

影相好多時影幾百張先一張靚
但影到個一張靚既滿足感係好大
個滿足感就會令你想再去影
2黎
影相之後會令自己多左去唔同地方
就算係香港,你都會為左影相去好多從來無諗過去既地方
而又會發現好多好靚既地方

影左差唔多一年

通常咩情況你會影相？
旅行，去活動，或者見到靚都會影

係特登為影相而出街？
會，星期六日

定出街順便帶埋相機，就影？
而家每日番工都會帶相機 (文職)

你為咩鍾意影相？
無話點解，興趣黎

影相係為咩？
紀錄

其實相機都唔一定重 (應該話係依家啲DSLR 好重)
可以考慮入部機仔或者菲林相機
真係可以日日帶都唔覺重...

通常出去就會帶定相機
因為好難講幾時會遇到想影既野, 有備無患

鐘意影人, 街拍, 光與影

游喂精
冇做社運做緊私影/kol?

帶單反去行山/旅行揹足全日真係幾辛苦下，考慮遲啲轉返機仔

岩啊
我長期都帶菲林機或者無反
行山或長期在外用BACK PACK 會無咁攰

最近先買左相機
依家放假/去野餐都會拎部xe3出去

主要都係街拍為多
有人樣就唔係度post lu

你既野餐係去金鐘定去郊野？

菲林？
唔識分

緊係金鐘

fujifilm xe3

上面條戇鳩五毛應該去錯壇🙈🙈🙈

我係返工同追星先要影相
平時好少攝相唔知點練

利申：玩開Can撚。玩左攝影9個月，完全0技術，靠執相令自己啲相望落好睇啲

當初係玩影光軌先既，之後中意街拍、影人像。其實我出親街都一定帶相機，重如6D，輕如M50，覺得有機跟身先有安全感